美心流心月餅

而家求其一間都有得賣
早期排隊果班散到貨未？

岩岩十二點唔使排，直接買左5張送禮用

竟然無炒家？
買多幾張等貨源歸邊先

等你掃矖炒起個價先
利伸：Strong hold 緊

美心門市有現貨賣咩?

係咪好似仲有一個月到期嘅輪證？

9月17日打靶

9月18號先買一盒黎食下

仲有剩餘價值喎😂